有無絲打男朋友成日亂講嘢 搞到你好尷尬。。。

今日大家都放假 去咗間cafe坐吓飲吓嘢
飲飲吓佢突然問我個「機」字速成點打 我教完佢
佢無神神大嗌：bb！！我終於識打飛機個機喇！！！
全場靜晒望實我 真係想即刻搵窿捐。。。

55.

唉sis飛左佢啦

？

痴撚線港女睇完幻愛去屯門走入輕鐵路軌打卡

仲出街去cafe

分手啦

飛得

認真，點帶佢出去見人。。。

So cute 唔要俾我

點啊

笑夠未

真係好羞家
佢唔出聲都叫呃得吓人

得喇

-1/10

屋企無嘢食

ok 喎呢個

唔好咁黑心啦

你mark住先

我都唔知佢想點

下次唔講啦梳囉

個人接受唔到
on9 當有趣

有無sis分享吓男朋友尷尬事

又妒忌

我巴

咪慫恿佢啦。。。

冇人夠宅男bb好

耳邊講ok

我定男朋友？

都分享得

吹你耳仔
呼～～～～

好笑過樓煮

仲大條道理，買外賣囉，咩時勢呀，有咩事又累人累物

你勁仁

買外賣咪又係要落街
你要屌就出街屌晒所有堂食撚先啦

幾好笑7/10

落街唔堂食可以長期帶住個口罩，你帶住個口罩食野架？

依你個邏輯，你要屌你男朋友係咪要出街屌晒所有廢男，on 9

感情問題一律分手

7分加埋上面個on9仔嘅反應滿分

就快散 不了

咁嘅時勢仲叫人落街

依三隻字仲尷尬

下 我又無問意見。。。

咪係，街都唔應該落啦

搞到我喊咗。。

我老豆試過去飲（全枱親戚）
佢大聲同個侄仔講
個手制拉直好似打飛機咁

咩手掣拉直

揸車拉手制
佢啲低教育嘅人係咁上下

手足

好笑？

以為依家去飲啲凳有手掣

其實係

唔好喺我傷口上灑鹽

揸車手制呀呀呀～～～～～～～～

咁弱智就飛左佢啦，失禮死人

依家知喇～～～～～～～～～

樓豬IQ稱得上十分之高超，創作力量同幻想會嚇你跳 。。。連登巴絲也偷笑 你睇 熱門了啦

但佢靚仔身材幾好

見到標題，即刻諗起英女皇

仲有放完屁笠張被落你到

又點啊

佢會喺公眾地方勁大聲講粗口 一兩個字真係唔緊要 但句句都有仲要大大聲講真係有啲cheap 不過提咗佢收斂咗

依個ex 唔好提啦

無家教

吳鎮宇咩事

屌你！！！我睇到都即時諗起大叔

坦白講 勸你同你男朋友分手
唔係因為佢失禮你 係你呢種思維好有問題

勸你唔好拍拖

唔喎

只要你癲過佢就得

5/10

我斯文型

你個名就係我想同你講口既野

乜post都幫人畀分不如考教院啦😅

你咁惡做咩喎

你做咩改個咁惡口既名

都話我斯文

10/10

咁你做咩話你個名惡

bb豬🥺

你咁捧場。。

教大尊重d，教大都係魚

斯文人講出嚟斯文😳

推咗上嚟

我志在解悶🙏🏻

咁我都好斯文

汝何不嚐糞？說汝痴呆怕汝動怒

你老母煮晒飯喂埋比你食咪唔洗落街囉

睇你覆都幾解悶

吾欲侵汝母之陰
何七汝欲當乎？
欲隻身而戰則來
吾擊汝，汝可知？
吾力甚有力
必毀汝此巫之子

由佢啦 死廢青嚟
黃店執笠多得依啲人

你好變態囉

唔制

死全家啦

講吓就死咩

Chubb

都係作故仔唧 地點有乜所謂

on 9 屌你堂食呀廢人

你post嗰條link唔係我開

豬豬b

分身狗 黃店可以外賣，唔一定要堂食架智將

純想屌佢，仲可以起埋個分身

依家玩埋屈分身

ching 點睇條on9仔話你係我分身

我男朋友借咗佢ac

亂講野都算，做埋出黎先癲

點呀，諗好個故事未

作故仔可唔可以認真啲？
0分，重作！！！！

幾多歲

你ok柒 唔好埋嚟

#81

單憑個post都知似唔似。。

諗好先講，一陣兜唔返

你仲緊張過我😓

咁都上熱門
手足已成condom
拉

你啲手畜係國安

我d係手足係郭晉安

買野番屋企煮洗唔洗落街阿白痴仔 屌你老母

智🤣障🤣囝🤣🤣🤣🤣🤣

所有唔同意佢既都係樓主分身

好理性

絲打可唔可以教我飛機點打

星巴克？

唔係幾好嘅🙈

我哋深黃只幫襯黃店

佢又啱窩，叻仔黎

打字都唔得？

感情問題，一律

7/10

試過有條仔係cafe好撚大聲問我

「你有無試過出軌？」

我屌乜撚野啊

唉我男朋友都好爛口 下下都屌屌聲 有時聽到勁un耳 叫佢收斂吓都冇改過

咁陰濕高手

義正辭嚴啲講呀 教養呢啲嘢好重要靠你多啲提佢喇

2/10

0分重作
On9 po

有冇諗過人地帶你出街都覺得好失禮

🥺🥺🥺🥺笑西

飞左佢啦

留意咗樓主好耐 發現你都ok好笑

呢個就係問題所在

Ok
咁我哋分手啦

Ok 呢個有5分

幾得意啊
做人放鬆啲啦，唔係原則性問題咪算囉~

隨意啲，人都開心啲

我條女又係咁，成日係公眾地方大聲講d尷尬野，有次仲係條街到大聲講打飛機，搞到成條街d人都望住哂，次次同佢講返又嬲返我轉頭

lm見證新潮文

Gay

awwww 真係cute
咖啡廳d人三唔識七，日後不相見
都無人care你，你咁介意做咩
不過如果係要見朋友屋企人就要比d耐性教下佢

全世界唔撚返工你呢句先成立

PR post洗走熱門po姐
是撚旦啦
最緊要不推文

樣衰當有趣 好幼稚

pr買空殼ac返嚟屈人pr之前睇吓個樓主自己有無推先啦

呢到係咪隊尾？想排

我嚟先㗎 唔好搶我個位啊

外賣。

呢位巴打講野都幾尷尬

又ff 男友

我又排

後面啦

依家就cute姐一齊之後耐咗包你頂唔順

我係李志樂

笑死

on9仔不了

我都好唔鍾意啲男人突然喺街大嗌。。。好7

又幾好笑

點解會有真心回覆

試過係group前男友打：屌你老母
然後我：bb 唔準 你淨係準屌我
佢：....

可能佢無心

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

#380 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主pr公司

我踢緊保嗰陣佢仲喺連登屈緊人pr

朝早就bno班傻鳩，晏晝就條臭雞。都係顧好自己吧。黃藍是政見，自保是神仙

睇見班on9都谷氣

聽日開始無得堂食，樓主假膠實餓死，rest in piece

咁都唔明
想妳幫佢打

無得堂食 樓主假膠實餓死
解釋吓個因果關係？

同男朋友好唔夾
雖然大家都愛對方
但佢拍過好多次拖 佢覺得好攰 所以好多野都比唔到我 亦都唔想再做
但我冇乜經驗 又冇乜安全感
要不斷係佢身上搵安全感
但有時feel到大家都好辛苦 想對方開心 但好似點做都唔岩
到底一段感情淨係有愛係唔夠

搵你女朋友大波小爾啦

唔知乜水

2-3年前你嘅lover

咁做咩唔搵依家個lover

上連登唱我?

唔食炒飯 熱氣

call左肥龍過黎打鳩你

咪撚搞啦

而家嗰個係431

以為自己好幽默先極品

唔係 唔好亂講🙏🏻🙏🏻🙏🏻

在2016年尾-2017年頭
你們相約到元朗戲院睇戲，佢仲買咗爆谷畀你，佢問：食晒啲炮谷未啊。你：未，留返返屋企食

點解9up嗰啲你信晒 真嘅你唔信。。。

咁都記得？痴撚線

佢係我老4 大東西d 菜 咪搞

我都唔記得

講起先記得

有講元朗咩

唔係屯門咩

淨係知你同樹g仔三年抱兩

比佢屈鳩

咪聽佢亂噏 我未絕望到咁

當年你哋個婚禮幾豪華

被人逼

你ok幸福

不嬲都幸福
不搞gay

28歲女月經紊亂 性交後下體狂出血 醫生檢查驚揭：你是男的

你好似冇邊句真

另類格劍